其實就咁收到一封EMAIL有無得查IP?

收到封EMAIL內容係投訴我某個下屬，先唔講真假我比較想知係邊個匿名舉報
如果PASS俾IT部其實有無可能追查到咩蛛絲馬跡??

你係咪翻緊fbi/國防部先

有
你hack佢

寄條釣魚link等佢禁入去

公司電腦SEND既話IT9應該追到?

@OUTLOOK.COM黎

高手咪得

你睇警察咁都查到人手機位置

你的下屬就是你

係查之前建議你先問一問法官大人

你寄一封信人地可唔可以搵返你
得，要睇cctv 慢慢追返
你有無權睇cctv?

唔係用公司email send俾我
如果對方用手提/屋企電腦send係咪fbi先搵到

係
除非佢個電郵地址有登記d網站，你又 check到跟著 hack入去睇佢 login ip
但犯法

可以慳返啖氣

民事方面，你冇可能知道佢係邊個

因為lsp 佢唔會將呢個IP地址背後嘅資料話俾你知

除非你係警方同法庭有order